詩的是日晚餐-「我也食辣炒green hpv」（密集恐懼者閱覽注意）

負皮

我今晚都係

點解

做咩要zoom到咁近

正

禁止負皮

夠性感

咩嚟？

好治療

頂唔順HPV 仲要放到咁大

西蘭花

是

點會

密集恐懼症發作

都話明閱覽注意

蘭既post 點都要g持

太sad

係未煮或成棵煮好

Thanks 4gchi

咁你開心d

煮好

成棵煮

屎的是日晚餐

帶走你的垃圾

今日收到女友送既菲林機開心返

是呀
Meet開幾棵咁

你就屎

我家姐唱唔係我

咁快好返 恭喜

但個心都有啲唔c伏

咁你唔通唔開心咩

但佢開心嘛

咁你要開心

同你呻一呻已經開心返

帶走你的綠色垃圾
污染

牙蘭，我鐘意

是 我是樹

非

擒 是真美啊

好好食架

早晨呀c

放xo醬

甲早晨

加些少辣椒油

是香

好正呀，我今晚都咁整先

眨吓眼就係2020年嘅最後一日

告別2020快樂

希望2021年會開心啲

老啦

傷心

冇得旅行

大澳旅行

唔夠的

中年師

去埋長洲

澳洲就差唔多

祝你喺2021年不傷心

想去旅行 同埋身邊人想健康

近近地澳洲牛奶公司

我想去沖繩自駕遊

唔好咁

大家健康

希望係咁

開心又一日唔開心又一日 咁點解要唔開心呢

係囉

加油施巴

加油腰巴

甲 我都想呀～